普京明年1月下台？ 英媒：患帕金森氏症 手指「不斷抽動」

據英國媒體《太陽報》報導，傳俄羅斯總統普丁（Vladimir Putin）因健康因素，將在明年1月辭職。莫斯科政治學家索洛維（Valery Solovei）推測，他可能患有帕金森氏症，不過總統的團隊正努力淡化這些傳言。

睇錯以為係拜登

有冇咁震？

太陽報

拜登癡呆先上台做總統

good,幾時到甴近平

放心，習帝中風都唔會辭職

驚
你想像下柏金手指擺起個核彈發特製上面

渣ga

目標描哂落支那咪得

射撚晒啲彈出嚟？

插入個西度
仲勁過神之一指

最近重要想過一條例
比前總統有刑事括免權，即係免死金牌
可能真係有啲嘢部處緊

又梅德韋杰夫上？

摩斯密碼啊 on9

已經收咗皮，無做總理啦

仲以為你post東德肥婆東張

獨裁者一死就有好戲睇